想搵返套漫畫...

一開始有個人.. 佢離開家鄉 遇到兩個人..跟住又遇到一個人(fd過之前兩個)
佢地去唔同地方...經歷生死... 遇到好多人.. 之後分開左.. 然後又一齊返... 跟住分開然後又一齊返
故事好似有4個主角 有幾集好似係隻船到.. 又有幾集係大廈到

hunter?

神奇寶貝

個主角是咪叫不死

hunterXhunter

Hunter x Hunter

應該係monster hunter

幽柔白書？

唔係

龍珠？

h漫?

好似又真係有個h字..

Jojo
離開家鄉 去找齊貝林同spw
之後醫院重遇條女

中間一齊打雙騎士 出生入死
再集合去城鎮找dio

之後城堡打大交

最尾幾集dio係船上覆桌

bleach

有大廈咩

冇

主角男定女？咩時代背景？

perfect match

男
有農村有城鎮 好似已經有電腦

Gantz

係囉
係咪致不滅的你？
但又無電腦

pokemon

5分後的世界？

我動漫台清泉居然完全諗唔到，套漫畫係咩類型？超能力打交定生化危機？

秒